遠離負能量

善心打破0回覆

打個飛機先

GAY佬...

幫幫手 緊火

你？

你
我鐘意瘦底大波

咁我又無
不過都多謝你關心

ok

help me

i am fine,thank you

i am very thanks them

香港人真係好撚叻！

....
加油!!!

洗眼

can you give me jj

洗咩眼

OK 聽日交收

好悶，好想約牙瓜

快點約我

近南

天地會？

瓜

做乜喊晒口

我係深淵騎士

有咩幫到你

想做騎士

屌

我曾經都係一個Ｄ.Ｄ.患者

你所講既負能量，
而家係我身上都重有流散住

我腦細近排都好大負能量，
因為佢ＰＬＡＮ緊退休
而且做到成身都痛

D D係乜
你搵過第份工咪唔駛理佢點

depressive disorder
抑鬱

以前

佢對我唔好唔差

不過其實我唔鍾意做而家做緊個行

成日要對住啲西客

成日失眠，攰

你好

牙瓜

得蕉

我今晚特別唔好

呢到繼續

比我打暈左

大冬瓜 屌喇媽

唔小心爆咗post

轉工 轉完可能好啲

遠離你

我呢2日都訓得好好 訓極都唔夠

又話約我

屌死我未

唔俾